麥當勞雞年有雞堡，狗年係咪應該出狗堡

@老納

係喎哈哈哈

屌你老母芝士漢堡

招財福堡→旺財狗堡

我等龍年！

鼠年

搞到我諗起剪賓州嗰張圖

鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬

鼠牛虎兔蛇馬羊猴雞狗豬有人食
好唔公平

招財衲堡

加4蚊變大久保

幽默感勉強唔黎

唔夠專業喎